% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=fb1a4&id=2N31-9&n=4&d=10&s=3&s2=3&s3=3&s4=3&alea=UjUI
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Puissances
% @Titre Utiliser la notation puissance
\begin{enumerate}[label = \textcolor{colorPrim}{\textbf{(\alph*)} }]
  \item Simplifier $- \dfrac{1}{8\times8\times8\times8}$ en utilisant la notation puissance.
  \item Écrire $(-4)^{4}$ (avec des $\times$ si besoin) sans utiliser la notation puissance.
  \item Écrire $3^{3}$ (avec des $\times$ si besoin) sans utiliser la notation puissance.
  \item Simplifier $- \dfrac{1}{(-3)\times(-3)\times(-3)\times(-3)}$ 
  
  en utilisant la notation puissance.
\end{enumerate}